巴狗達哥會唔會提加泰獨立公投同西班牙政府暴力？

我估唔會

要賺中國人錢 不了

Chatroom小學雞又會護航話體育同政治無關

會提

唔會提

大家都是中國人

達狗為左錢，連蝗狗波衫都著上鏡啦
同達狗講原則，有錢就係原則

我估連以中立角度覆述新聞都唔會

駁唔到

Push

作為疤狗著皇波3真係好ON9

達粉:足球講乜政治呀,唔講咪唔講囉

55

人地達狗唔駛賺錢咩

日本fifa活動個日chatroom d人屌達哥個拍檔鍾意獌猁唔識波
達哥咪又係捧皇疤

推